如果你仲叫班恐怖分子做黑警，即係仍然承認係警察，係合法嘅執法部門

由而家開始，叫黑警做恐怖分子

曱甴

曱甴先啱 用恐怖分子形容佢地實在係侮辱咗恐怖分子

唔好侮辱恐怖分子 佢哋係曱甴嚟

試着說曱甴，不要說黑警

习曱甴，曱甴sir

一個月前就叫緊，但無人改口

戰犯

連登仔叫人改口恐怖分子叫左一段時間啦
不過冇人用姐

皇軍
可以同保皇黨聯係起身
還有日本皇軍

走狗

中共走狗，出賣香港